龍囝入一入黎！

幾時考屙佬，有冇信心？

完左啦

牙蟲已經疊埋心水走後門

TVB？？？

龍仔考咩題目？

貢能快

後門狗先最醒

蟲